香港人唔垃圾點會中肺炎

澳門得
台灣得
係你唔得

個政府垃圾

香港人連安心出行都唔識用 真係廢